Fear & Greed Index: -43
Suggested Trade Signal: SELL

Text: berger paints india bergerpaintsindia dividend beyourmoneymanager news stockmarket...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: market indices today wednesday th july marketupdate marketindices stockmarket marketstoday indexmove...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: lt foods lt foods organic business arm nature bio foods nbf enters businesstoconsumer bc segment eye...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.86)

Text: rt profitgrand hot stock alert buckle up a sizzling new stock pick drops tomorrow at am dont sleep o...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: the real trader never gives up stockmarket cryptomarket btc eth memeseason...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.99)

Text: rt cnbcawaaz breakingnews cnbc sbi qip yatinmota...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: rt tipranks just in oppenheimer raises symbotics sym price target to from maintaining an outperform ...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: bull flag on btc bitcoin markets btc stocks economy powell stockmarket cryptonews cryptomarket trump...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: yatrm bir yolculuk en gzeli iyi yol arkadalaryla amerika borsasn kefetmek isteyenleri bekliyoruz bor...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.96)

Text: vix bullish signals amp dow breakdown market analysis in seconds volatilityanalysis vix vxx dowtrans...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: rate my portfolio rstocks quarterly thread june...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: with a simple portfolio in schg in schd in schv...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: this is an update of my last post from a little over a year ago ive added jpholdings g holdings and ...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: my portfolio is split into two pie charts growth defensive just a little over is in growth defensive...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: my portfolio vug voo aapl goog msft leu amzn the rest pypl nvda mu ko...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: tickercompanyholdings rtxrtx corp msftmicrosoft corp costcostco wholesale corp wmtwalmart inc nvdanv...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: rstocks daily discussion wednesday jul...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.58)

Text: when did every company in the us become the property of potus to use as chits in trade deals during ...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: dictatorship continues chaos reigns...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: futures going up...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 1.0)

Text: is rklb still a buy at this price point...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.76)

Text: gs and jnj gonna carry the market...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 1.0)

Text: westinghouse plans to build large nuclear reactors in us interim ceo says...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: westinghouse would like to be the company chosen to build the new reactors suggested in trumps execu...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: finally nuclear is so much more efficent than the alternatives the chernobyl threat was overblown fo...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.57)

Text: production at scale is needed for cost effectiveness looking at france for inspiration the more succ...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: are they publicly traded what tickets should we be buying lol...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: i just cant believe that ai is what it took for the usa to focus more on nuclear energy...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: cnbc quickly pulls bullish asml article swaps to bearish after q earnings...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: i saw its cause of guidance and thats why theyre tanking people need to wait to get the full story b...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: youre misunderstanding how this live reporting works the first article is factual and true so is the...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: thought perhaps guidance was given on the call or something which some companies do and that was the...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.61)

Text: asml is dutch cnbc probably figured theyd behave like us companies and just bullshit the forecast wi...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: the quants must have looked it as they auto trade on news...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: what are some stocks your looking to hold till...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.98)

Text: warren buffett says to not buy a stock and keep it for ten minutes unless youre willing to hold it f...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: brkb is definitely worth holding for years its currently trending downwards at the moment because th...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.98)

Text: probably goog they are savvy genius operators that know how to print money plus no company can come ...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.99)

Text: msft meta nvda jpm cost wm...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: asts for sure i had k worth at around share and sold at im now back in with shares at time to hold a...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: trump says drug tariffs probable by aug downplays more deals...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.94)

Text: hi youre on rstocks please make sure your post is related to stocks or the stockmarket or it will mo...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: lol just when you think it cant get worst for the worse performing sector pharma and healthcare unin...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: good thing it only takes a few months to build an entire factory to produce pharmaceuticals so gener...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.88)

Text: joy hes going to create another shortage of meds...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.99)

Text: go figure novo nordisk manufactures ozembic and wegovy in north carolina stock still down two and ch...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: what is your current sentiment and opinion about asml...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.96)

Text: as others have noted guidance matters more than backward looking earnings asml is a fascinating comp...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: no position but earnings are in the past my guy guidance matters more because the markets are forwar...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.96)

Text: a top company overly wary of the orange clown conservative in their guidance for...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.97)

Text: asml is still strong its a long term bag decent opportunity to buy now but it will fall further unce...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: looking at we see that our ai customers fundamentals remain strong at the same time we continue to s...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: amazon turns to rival spacex to launch next batch of kuiper internet satellites...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: kuiper has booked up to launches including three rides with spacex what about the other...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 1.0)

Text: why dont they use rocket lab rklb instead just wondering they are a rocket space deploying company a...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: i havent thought about it much yet but if i were spacex i wouldnt launch those satellites just to ke...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: its infinitely cheaper and faster to use spacex in a satellite internet race...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.79)

Text: rocket labs current launch capability cant support the needs of kuiper neutron can but its untested...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: discussion about stocks with a lot potential for the next years...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.99)

Text: rddt amd asts googl...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: hood rddt meta nvda uber...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: uber as autonomous vehicles become more prevalent companies focused on this will become more profita...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.96)

Text: mmw uber and other crowdsourced companies are gonna crumble in the next either that or were in the w...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: these are large caps already minus a few my sofi rklb oklo hims will probably out do any of these...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: citigroup considers issuing its own stablecoin ceo says...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.97)

Text: i cant wait for the netflix documentary when these stable coins hit the bed...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: so everyone is issuing their own casino chips its as if thats why we use government issued dollars i...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: ok as long as we dont bail them out again speaking of they owe tax payers tons...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.98)

Text: oh boy i for one cannot wait to convert my dollars into internet tokens so i can spend it a welcome ...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 0.99)

Text: hasnt paypal and visa already done this pretty sure about half a decade ago facebook had a failed cr...
Sentiment: NEGATIVE (Confidence: 1.0)

Text: aapl price...
Sentiment: POSITIVE (Confidence: 0.71)

